想買架車唔使快，但要有啲力

如題
因為有時會行下吐公，但唔會超，跟牌行
要有力因為住效區，好多斜路，如果一停巴士後面再上斜就谷唔出力 通常坐1-3個人
最好1500cc或以下啦，代步唔想油費貴
棍定自都得
而家揸緊06年1500cc嘅4at Toyota

Hiace

柴油車 扭力勁 油費平

買油渣車囉

1498CC 有花要唔要

AE110

又1500cc 又要好力

1500 Turbo

1498cc要好力 OK

好力油平有

1498cc油平都有

但1498cc要好力又油平。。。

樓主搵部1.5Turbo車改到300hp咪得

scirocco

giuletta

有力 平油 坐3,4人

我諗嚟諗去好似真係得油渣車做到

咩款？

咁如果唔使慳油呢

呢個似ok喎

F = ma, 買泥頭車啦

Mini

預幾錢

tesla，起步極快

貨櫃

樹蛙鳩夫1.4都得啦
一係fiesta 1.0t
揸過真係唔似1.0 係個+-波on9啲

都唔錯！

其實有力唔係真係要咁大力
可能我講得唔好
其實的士嗰啲力水我已經夠

唔好買CVT就得啦
Golf A3 A-class 1系 V40

Honda jade

咩車

仲有swift 1.0T
係日本揸過幾唔錯
車輕好肯去

1.4 Golf Gt 好似符合要求

唔該咁多位巴打比咁多意見

的士1.8噸重先得114匹/189Nm
你覺得佢好力係因為DC9下下都地板油

1.8噸

H1

棍波 DE Mazda2 1500cc 換個塵格換條鈴就好好力 慳油就還好 睇駕駛習慣 0.7$/km 又試過 1$/km都試過
1.2$/km 都有時有

仲可以飄移

crown comfort 1380kg

Gross weight 咪1.8噸囉

石油氣燃燒特性快
2.0NA CVT七人車同佢鬥起圍冇着數

要贏佢唯有上高轉

honda jazz應該係1500cc入面最好力果堆

放緊架1.4 golf

行左3萬6公里

佢個計法係計晒全車乘員加行李
如果咁計jazz都1500kg

GK5副偈 DOHC i-VTEC

我㗎1400cc錢7都未至於咁差喎 係要大腳啲但未至於冇力
如果你想一俾就有就揀turbo..低扭就俾哂你

車輕呀嘛
1070kg

Golf GT

1500cc或以下
1000cc 26

130hp NA